光時有無打算賣口罩？？

好多人想買

有冇N95

要賣就要賣最好，口罩一係3M，一係medicom

快入貨！快入貨！

而家屈臣氏果隻已經唔係台灣做
換左支那製了

反正出面買都貴，寧願貴比黃店

冇錯啊

差唔多全部支制

推 唔知邊度有得買n95

光時仲係好少貨選擇, 但會KEEP住支持

推到手足見到

光時幾時先搞自取. 唔想留地址

推到光時手足睇到

尋晚幫襯光時買咗啲茶同餅乾

推

推
打算買一箱

五金鋪

賣埋N95 laaa

賣雜貨五金啦

屈記廢到仆街
又薄又唔貼面

醫院用個隻Medicom 幾好
仲有出白色防敏版
不過有人話支那製